有無人記得 出前一丁 以前每包附送一張pair牌？

突然間好懷念 有無人儲落 可以share圖睇下

好似係公仔麵...幾多年前？

我都唔肯定 但記得好似有卡通人物 所以估係出前一丁
91年咁上下

數碼暴龍第2代

我記得有儲過下

如果係數碼暴龍個啲 我儲左好多 但可能搬屋扔左 返去搵下

要再早d, 27年前咁上下

我記得係公仔麵，2x 年前。

求圖

唔係隻紫菜麵咩

仲有無人有keep?

公仔係送公仔紙 (無誤)
出前一J兒童版先係送啤牌

是這種嗎

有無人會有一套

咁應該係出前一丁 我肯定係啤牌
原來果陣有兒童版出前一丁 唔記得

呢款我有啊 不過得幾張 仲要扔晒

$1.1一包麵 送卡

我有 不過唔想搵

係時候撿下屋

十幾年前掉晒

記得真魷味送卡,乖乖送玩具,公仔麵唔好食無買

淨係記得食魷魚絲送超人徽章，諗返起都想玩

細個有儲 有數碼暴龍同出前一丁個隻公仔